[贏鏝超四] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[56]

前幾年已經話係保方接班人，依家已經變左當拿隆馬

又燈

新po lm
迷爆黨

如果我地買到當馬
祖記應該買佢接班嘅
如果打得唔差 祖記應該唔會硬要當馬架啦
唔似賤種

蝗真係咩都搶

保方話最少打埋2018世界杯, 當馬咁早過去打後備咩

btw, 到底保方仲有幾多個接班人架

有名你叫蝗 仲有賤種啦

放心 A米仲有一兩個幻幻神龍

佢地行會員制
唔買星下次選主席分分鐘無得做
唔夠咪夾銀行科水囉

就係因為佢踢左咁多年都未退先儲落一大堆接班人，有d接到自己就黎退休都未接到

lm

施利古

佩連，利亞尼，史博迪亞路，巴迪，施古費特，當拿隆馬.............
全部未過25歲

有季打包卡卡同c朗 賣埋轉播比銀行

接下接下都已經30歲

new post lm

個日睇左場奧沙辛拿，見佢瘋狂失波就覺得慘

都係個句
西撚德撚驚佢回家
意撚其實都唔撚驚
所以當馬個人認為可以買嘅

義大利龍信得過呀

屌你老母賤種蝗成日同球員傾完先到球會傾 要啲球員幫手比壓力壓價 明明又唔係無錢就咪撚咁孤寒啦 最憎呢種球會成日搞鳩人啲球員

想問下大家平時買波衫買幾錢？

想知

泰比

new post

韓費有免費波衫派

對上印既波衫已經係Nani

對上果件係聯賽盃決賽版 所靴

好波既野梗係要一睇再睇

舊post 覆左你
新季買既話
印哂名同章 大約700+
而家買今季既
印哂野 好似4~500

來來去去都係21 kitroom no.7 架喇

a貨米蘭幾時有輸出過好野

21 不了

No7會貴少少

我見官網印埋野都係£3x咁咪算平？

官網有d印左字 季尾超特價清貨

曼城[-0.5/-1] 對 曼聯[+0.5/+1] 28/04 03:00 2.03 1.82

以前Nike外國同香港唔同size
而家adidas係點

500-550左右 新季波衫係英國買唔洗500蚊hkd

Thanks

Allin左500落去曼贏
中左唔洗捱一個星期杯麵

我C Ron -> carrick -> kagawa-> shaw

梗係all in落鄰居度
一係笑住食杯麵, 一係喊住食buffet

輸錢都買愛隊
轟個場買左100

識玩
09歐決曼聯對巴塞
喊住食大餐

21真係唔好去

今年6件
迪基亞主場 英超
女裝主場 英超 卡域克
主場 社區盾 伊巴
主場 聯賽盃決賽 靴
藍作客未印
白作客未印

上年：
主場英超小豬
白作客足總盃馬達
黑作客歐聯靴

其實下屆清新正選，搵返個有質素後備 有無得諗？

轟果場買左轟win, 1:0果陣追轟下一隊入球, 2:0仲少少地買和
最後輸得好開心

冇追post

請問傾好買邊個 keeper 未

男 卡神 連章
女 伊巴 連章
官網運香港 1026hkd

唉又係比皇狗搶
c朗 ddg....德西葡巴 d 人個個都留唔到

乜ddg真係走咩？
有冇source

source...

有人話官網買衫

溫馨提示
官網印字既衫 ..
d 字細粒d
同埋感覺易甩d

打正選清新真係差啲...

上季季初對雞湯已經有版你睇 好彩DDG之後即刻出返

因為官網印9吋球迷版字

香港印既係10吋球員版字

其實ddg喺曼踢咗幾多年?7?

呢個真, 今季都派左幾次膠, 不過好彩無事
長期出佢實出事

又黎呢啲Topic...

施華出到？

點差都好過你開個啲啦負皮王

一次半次就話搞笑姐，成日都開呢啲Topic做乜鳩，有乜意義...

下個Topic直接改後上奪冠算啦

一場手足😷

😞

hi rubbish

🚗💨💨 ❌☠️

咁多年都係官網買

🚗🚕🚙🚌🚎🏎🚓🚜🛵🏍🚘🚖

dllm 開撚夠依d on9topic未

留名等被笑on9 topic

嗱肥佬黎呢鋪我就撐你喇

施華上場傷左, 對我地出唔出到先

James Ducker/Telegraph have been reporting that United wanna drop £40m on Eric Dier.

掟4000萬簽戴亞

On9

費Sir講過好辛苦先係利維手上買到卡膠同貝碧
而家仲要未來隊踢得仲好過獌 肯定難買到仆街 單用錢解決唔到

呢件打防中ok 打中堅真係不了

果時買到modric就好
熱狗對皇狗勁好 做埋咩友好球會
其實對皇只不過係青年球會

曼連贏果2場, 成隊fifa升到皇馬咁

On9 topic割蓆先

咪 hey 0 okay?

曼聯係fifa不嬲數值都超好

u on9d

學死獌狗巴打話齋 網上世界唔串幾時串 柒咪柒囉

fifa 福仔owen 咁撚樣
細緊直情世界級

但對轟個陣真係似世紀級 撚到雷斯仆街

留意到大米打左閘真係無撚用
佢打左閘不如打中堅算, 唔好上到去又幫唔到手
牙羊自己一個打哂左路算

佢上去要波我仲驚過佢 例牌俾人圍搶打反擊

在座各位

前兩場先有人吹奏完 依家又比人話無用
羊同華西不嬲都係單走架啦

找個位

佢都係橫傳d fd
唔好呀

唔覺
無伊巴普巴前慘不忍睹

佢打三中堅其中一個我ok
但打閘殺上去真係不了

天使? 法卡奧? 雲佩斯? 小豬? 隊長?

聽聞佢係未來隊無得出，出係都打中堅，但係佢最想踢防中位

唔係wor
記唔記得前幾集就算係黑碧都好屈
仲有迪比成個世三咁

depay Fk成90

玩ut必買

topic

上一季
馬仔數值又唔算高
得小豬朗隊馬達頂下
其他一係80左右一係7字頭
英超列強來講算柒

佢打閘根本冇殺上去呢味野

大米成個艾斯派古達咁都比你地屌

結果對車果場佢就咁守到柏度同佢一齊隱形

守 大米>盲>梳
攻 梳>盲>大米

羊

唔計年紀黎講羊真係最佳選擇

守波ok 進攻又多瓣數

我覺得依家曼聯D 人幫到贏波就應該用，唔好睇年紀
「未來」對於呢段時期既曼聯無乜意思
上年有人話羊老D所以迪比行先真係屌出聲

左羊右華年紀大由雙翼打到變雙閘，既實用又感動

係買英人後防都摟michael keane回歸啦

買oblak啦堅勁

馬體會出神龍神鋒

佢中堅d膠多到
就算防中都唔見得好好
40m,on9先買

費SIR買
打開英超
翼
真係好早就睇好佢地

依家D 90後完全無人接到班打翼

好感動 原來咁多人中意羊仔
Btw 依家打翼全部變哂內切 唔落底出波
下下有咁多位比你切咩屌

佢靚仔已經夠， 守波個基本功又好， 同埋意大利人不嬲大器晚成， 29, 30先見高鋒， 未撚賣佢呀摩連奴

用文西好過啦

當馬勁啲 18歲 又高
練多3幾年 等保方退佢就上top3

連迷文西既都話唔好比佢打中堅
你地班人係咁叫佢打中堅

認同
根本就係我曼防守最好嘅閘

打防中呀...

佢當年係未被朗隊通渠

老老實實，我對D 獨食翼真係幾反感
除非佢打到牙朗咁可以直接入波，唔係就望下隻閘La
人地咁辛苦衝上黎睇你扭失
迪比我屌你老母

真人都全世界top5

基沙文下年咁變第一

其實今季既馬仔都係

咁既天氣

大半時間係
朗隊打翼都好過佢
上場好返D，希望唔係虛火

馬仔 shaw成日衝上黎 條仆街死都唔傳
真係要比人屌下先得

朗隊打咩位都好架喎

果陣買拖舟 費高 玩分期付款

大米守人真係好勁

所以我唔明依家D 領隊諗乜
你唔玩Overlap打乜鬼4後衛
不如三後衛，由前面果D 自己去哂算啦
迪比果期真係浪費哂羊，梳，盲

卡卡

高汁

Fifa班人獌黎

原來有人識欣賞大米

+1 , 不過大前提係要玩守個陣

上年傷晒閘
今年傷晒中堅

以為自己洛賓掛, 洛一招又真係幾屈機既
你明明知佢想做乜, 硬係就mark唔到
不過迪比差好撚多班囉

落腳準到仆街

真係純比較防守技巧
一定係盲同米
但兩個都係衰無史必同身位

v92年代，大佬河同大米經常50 60分鐘被換出

要時間習慣嫁

盲落腳又係好準, 而且傳波仲準

Blind 比人一爆就過 咁都有人丁

ching低汁

大米先係最易俾人爆個個

上週，曼聯在聯賽乾淨俐落的2-0戰勝車路士，本週，他們又在聯賽中把般尼斬落馬下。而在電台解說般尼和曼聯的比賽時，加利尼維利表示：「我原以為般尼會充滿能量，給曼聯製造很大的麻煩，但作為一個曼聯人，我得說，最近這兩場比賽，曼聯都打出了迄今為止的最高水平。」

尼維利還指出，伊巴謙莫域不在場，有助於提高曼聯的反擊質量和速度，更加接近那支傳統的快打旋風的曼聯：「曼聯沒了伊巴謙莫域是什麼後果？我想今天大家看到了。通過中鋒發動反擊，上週的拉舒福特，這周的馬迪爾，這樣的曼聯，反而更像是那支一直以來的，我們更加熟悉的曼聯。」

J啦J啦

堅on9 topic
唔講以為嬴左鏝了 上次利 仲未吸取教訓
本身有機會 都比呢D topic燈死

個個都J的時候，我曼又可以準備失分

通常都係 曼區成地精既時間就會輸波/和

巴利就快做傷追人
仲有冇人J佢過黎曼

個topic on9在撩事鬥非唔係on9在燈 你覺得開個topic就會燈到場波輸贏就你on9

ho ball

講得好

講得鬼馬

Yes 係有料連勝到季尾都連勝到
係廢點燈都唔會贏 又唔見阿狗燈到拎冠

成撚日搵個topic開火
On99咁
割蓆先

喜鵲升班 下季賓 sir 上埋嚟玩

ho see ho see

There's a huge argument between Jose Mourinho and Manchester United medical department on Aon Training Complex yesterday.

United's medical department suggests Phil Jones and Chris Smalling shouldn't rushing back to the matches on April due to their long term injury record and recovery progress. But Mourinho hold a contrary opinion against team doctor and said both of United defenders should be available on Manchester derby if they have "crazy mentality".

開既係ON9
覺得咁開係岩既仲ON9

盲＋羊 係後費時代左路配合得最好既一Pair

摩狗痴撚線

Yes 羊會幫手包位 blind又會幫手拉開啲人
依對組合真係唔錯

屌

無人用係到發惡都無用架 有crazy mentality就無事架？
到時再傷多錢重邊個負責 摩佬真係痴線

領隊已經痴撚咗

快 d 換人啦

又搞鳩軍醫

又衝突上年仲奶唔夠野

A source close to Rojo just told me 6 months out (mid-Oct return) is the current diagnosis but they'll have a better idea after the op

屌你老母快撚炒左佢揾個連登仔做

幾時有摩佬拍手gif睇？

Source?

第一季就吵大獲

以前好似係第三季先嘈 依家第一季就搞啲咁既野
有邊個ching想接摩佬教曼？

寧願迫傷兵落場都唔用你 反省下

anyone but me

利申 - 打咗 FIFA 6 年, cm 由 96 年開始玩

聞西係咪冇幫 daddy 奶鞋底

喂你日日都初四咁樣 唔掂架喎

有咩幫到你

右閘防中都夠人 唔用我可以理解
但唔用t仔講唔通囉

講定先: 摩佬幾時死

諗番起曼聯兩隊死敵

阿同利既前icon owen同rvp都係曼拎生涯第一個英超

真係好撚爽

又想講女 死返出去自己開post啦

教又教過 又唔去做 點幫你姐

謝4唔肯黎 所以。。。

yes 轉頭又比人屌

講返曼聯啦

曼聯只要贏哂2場就可以壓過死猁狗!!!

你憑咩講呢句

和晒都難 仲要嬴晒

有女就講乜春都有資格

DADDY 遇強越強

遇強越傷就真

咁rojo 大傷真係關軍醫事
軍醫話佢ok,唔夠幾分鐘就收左皮
你可以話rojo自己要踢，但軍醫應該判斷到應唔應該比佢死頂

曼聯

55...如果無表面傷, 係咪軍醫真係可以1分鐘判斷到?
rojo 自己話ok

人地都唔係因為呢件事同軍醫嘈......

條友都九唔搭八

通常軍醫都係問下佢有無事
有事就睇情況 噴下野 真係唔得先換
邊有可能幾分鐘就知道好大件事

求下大家唔好再係到講女
就係冇女先入黎講波麻醉自己呀

Yes

你咁講報導都有可能9up啦
呢件事係觸發點唔奇喎
借d球員傷得耐黎屌軍醫
唔直接點件事出黎屌好奇？

佢連球員都直接屌 點會唔直接屌軍醫

東方點解可以不停比支那大炒

其實我覺得今年好多傳媒特登攻擊普巴
佢係入波唔多 助攻唔多
呀之類係隔日就出post judge 佢

依家都係屌呀？用唔同事屌ja
Btw 我都係ff
只係覺得佢真係屌軍醫 我覺得唔奇

無女嘅手足不如講下點充實自己

踢波 睇書

迷盲

槍打出頭鳥丫嘛
高人工 高身價 又成為轉髮型引人注意
唔judge佢judge邊個？

槍打出頭鳥丫嘛
高人工 高身價 又成日轉髮型引人注意
唔judge佢judge邊個？

打多幾鋪 FIFA FM 學戰術

其實普巴d 數據全部都post正面野

佢key pass 好多
但斷波仲多, 無人提?

如果佢係前鋒或者翼就幾好
但作為一個中場中, 成日係中圈扭波失波, eq低, 意識差
絕對撐唔落

你又岩
呢度都唔少人屌到佢開花
不過比d 時間佢啦

重點係未打出身價
同埋防守好曳

終極ff

Ｊe _ _ e Ｌi _ _ a _ d

個件野無人理的

唔入流嘅球員無討論價值

其實whoscored 球員數據同評分有冇參考價值？
妹妹幾高分 連盲同大米都唔差

好強嘅氣呀.jpg

whoscored 淨係計正面野,
普巴傳十球, 但失十球, 佢只會傾向成功果邊
好多場d無名英雄助攻助守, 都係得6.幾分

J朗隊球皇片

魚拉突

邊個話無名英雄會低分？

hehe 點會係無名英雄....
場場都sharp 都仆街

足球先生咁低分既

咁即係靴里拉係真英雄囉

靴里拉 由第一季到依家真係不斷進步
今季成個中場打哂咁濟!

日日搵女傾計

然後俾人✔️✔️

未慣咩 ?

可能我入錯電話號碼姐

一定係啦
係咪抄錯左n.?

咪撚再講呀

你咁講講曬

無feel 唔適合 拜

網上d 評分反映唔到整體意識

分手後一分鐘 便有後悔聲音

方力申咁mk

瞓曬，今晚矛人傾計？

唉 岩岩睇一睇賠率 曼聯贏既係4.幾
希望贏到 隨時拎到第三

英格蘭足總個腦裝屎， 曼星期五零晨踢完， 星期日踢7點， 自己諗掂佢啦

買左500舊 一贏就去食800蚊buffet

睇左陣容先敢買

唔洗諗都知我曼會贏

話明吹水區就講乜都得嫁啦

唔通平時笑你考極都fail呢啲野又要出去開po講咩

希望剩低6場贏4/5

系 你條女係外國日日夜夜同洋腸扑野無理由講到成個公海都知

鏝其實都申左半隻腳入前四咁濟

想傾咩

屌你老母
6月想去搵佢了

香川係咩踢法？

Long d好易散 拍唔長

邊到讀書?

袋鼠國

so far 捱左一年了

Ex兩年就散左

咁似上年v92 被完全看淡
買上盤+ 獌贏 + 1-0 化算

自膠，下盤（獌受讓半一）

衰咩，有冇帽？

曼下盤勝率幾高

一係迷連 一係條女 你揀冰樣？

溝條迷連嘅女

Lin得一個 女無左可以有下一個

迷連=年青有為，通常好多女埋身，迷福=中學雞，心智未成熟

淡左 唔適合 拜

迷連同福都低汁
迷羊就唔同 大把世界

迷羊=老屎忽，藍絲

車就今晚失分就好笑

連=痴住個偽世界第一中場狐假虎威 福=跟住個世界第一前鋒虛心學習

駁吾刀

依家d 90後搞亂曼聯

收皮啦，你毛都未生齊返去坐啦

迷羊既男人好撚吸引 就算做咩都好搞笑

我10後架

屌 見到果兩條友比我都想屌啦
佢兩個都唔知有乜撚野貢獻

7 歲 ?

系 小二數學好撚難

不如下個post叫「血洗曼徹斯特」

Hehe表示幫包包作客第一次黎Old Trafford 時已經成為真曼

Manchester is red

垃圾猁首歌聽返真係神作

小二就咪學人講粗口專心坐暖張bench佢

山P套新劇幾好睇

期待對哥狗隊鏝，老豆會有咩戰術

今朝都睇左

Hehe

又有報紙佬話Bernardo Silva €50M黎獌

邊份報呀今次又
我正係睇到sky sports 話基沙文係我曼想要既種類

睇到射左

J死人，下季11個換晒

ddg
華 b 盲 米
hehe 爆
連 mk 馬
福

France Football...
Red Cafe度睇番黎
打下飛機過陣癮

50m euro呢個價錢ok既
但係最需要唔係佢

Yes 要解決前場入波問題先係最大問題
如果今季有當年既vps 一早拎緊冠

sir你老母

下年咪有基沙文囉
搵埋近排傳得好行嘅Belotti打飛機先
不過依家諗落 Belotti 如果£50M左右都要得過嘅 多就不了 想當年大米都係£1XM就係拖連奴黎我地度 意甲前鋒又貴極有限 除左西瓜

係我眼中 肥賓仲係個猁狗

最叻就係呃飯食

呃飯食嘅猁狗

Bernardo Silva?同馬達米希撞晒位喎

睇下老豆會唔會第二次賣佢啦

老豆一年最多買三四個
前鋒中堅一定買
買多隻翼
最後應該要買龍頂ddg

講痢教頭肯定係諗起佢同羅渣士先

睇下DDG走唔走先啦
個個quota好想要黎買Semedo接華西班

咁多閘
老豆用伊雯都用到殘

點呀 係咪又要叫賓狗 先啱規格呀？

咁又唔好咁講
睇下今年啲閘 老豆都唔會死出華西
況且華西有咁上下年紀 下年剩幾多冇人知
佢留得越耐當然越好 但接班問題唔可以忽視
趁早買定人等佢適應英超呢？仲有你唔買就今個夏天預左呢件比人搶走
仲有你唔係諗住大米接下嘛？文西呢，就預佢打防中嘅

肥賓啦

賓仔啦

老豆咁鐘意用黑腸防中，都唔比多d機會文沙
隨時好似妹妹咁嗌走

邊套

同龜梨和也有套 我是你命中註定的人

唔算冇機會嘅
係垃圾時間姐
不過阿樹都試過啦 睇定啲先啦

賓賓一生不得志

木村文乃好正

又講女...

喊撚左

今晚踢定聽晚踢？

聽晚

西瓜以前就值
係意假踢養生足球肚腩都現埋

Belotti好大隻播
不過50m盡啦諗落

Belotti正既
如果車阿都要一定要搶番黎
落入轟手上一定好撚強

唔係爵士先叫Sir嘅咩，賓咩sir姐

好撚無腦
跟班痢狗叫

你都痴撚線
佢同費sir咁大牙齒印
又真痢子咁憎曼聯
你不如叫689梁sir

成個球壇叫得呀sir嘅人唔多
連雲爺爺都未夠班架好似
巴打竟然叫肥賓阿sir

干爹

死肥賓都叫啊Sir

意假啲人真係信唔過 唔驚佢係第二個音樂比利咩

西瓜呢種前鋒對廢隊走個靚位執下雞就得姐 啲後衛快少少硬淨啲都收佢皮 佢都值9000萬妹妹起碼兩億啦 要不是佢美欺晨早捧多幾個盃啦

爵士連加特
Lin sir

後生仔都ok既 可以重新適應, 25以上就不了
你當黎英超會減3-40% buff
都算唔錯既

西瓜係皇馬好好j
去意甲只會變鈍, 佢就係好例子

重點係摩會唔會強留DDg
寧願放佢係後備 出清新
好似V92咁

但唔會啦 摩早排先講過
佢尊重班球員 有人想走 價岩就會賣

賣還賣
拎best offer就得
Kroos / marco asensio加錢換

Isco la

de gea換bale即deal

巴洛迪23歲都未夠 好似係
好硬淨 癲架

morata+varane+cash

硬得黎手腳快果下

Kroos好J d

大家J la J la
睇片真係好好丁下嘅

FF完未=.=

zidane

Kroos + morata
Varane傷追人 不了

「曼聯球星們對摩連奴處理史摩寧和菲爾-鍾斯的方式感到失望，在過去一週，摩帥兩次對兩人發出挑戰，要求他們爭取帶傷復出，以趕上對曼城的打吡戰。」

《每日郵報》還稱，在去年11月，摩連奴曾在情況未明時質疑史摩寧的「勇氣」，因為後者感覺不適而提出無法出場，後來的診斷證明，英格蘭後衛當時確實是腳趾骨折了，摩帥的質疑有些偏頗。而《每日郵報》披露，雖然摩帥此前聲稱，史摩寧最近這次受傷，要到五月中旬才能復出，但現在摩帥卻要求英格蘭人要爭取更快復出，以彌補盧祖的空缺。

在摩帥的要求下，鍾斯也在週二出現在卡林頓訓練基地，但是否能在近期復出還是疑問。在過去，英國媒體就有過摩帥對球員要求過嚴的傳聞，並稱這是導致他在車路士喪失更衣室控制的主因。而這次傷兵風波，《每日郵報》稱，曼聯球員理解摩連奴在特殊時期的一些極端辦法，對其中大部分能夠接受，但對於史摩寧和鍾斯的遭遇，球員們認為他們「遭受了不公對待」，摩帥有些過於嚴苛了。

摩連奴此前在接受天空體育採訪時，似乎也向曼聯球員提出了更高要求，他暗示紅魔有些球員沒有百分之百盡力。「當你百分之百付出，那麼我就不會要求更多，即使拉舒福特發揮不佳時，他也百分之百盡力，我不會要求更多，只會支持他，說總會時來運轉的。」

「而有些人沒有百分之百的付出，他們必須這樣做，只有當他們這樣做了，我才會對他們滿意。我不在乎，我只是做我自己，我說話很坦率和直接，我不會考慮後果。如果你百分之百付出了，我會為此高興，如果你沒做到，那我會對你要求更多。」

要都要isco+kroos 好撚勁喎Isco

其實達仔個踢法同福仔是咪差唔多
近就不了 想要個唔同踢法 隊波先多元化 可以有多啲plan

屌佢啦, tuanzabe mensah唔肯用
逼D傷既出黎踢, 踢得唔好又雪9人

摩佬瘋了
睇黎下季都應該走得
更衣室搞到咁 應該都無咩機會留低
但曼最好既係唔會好似某冠軍隊咁迫走主帥

佢都唔係第一次屌屎波 季初已經屌緊

我真係好愛獌

禾刀系牙

下 下季走？
睇而家呢個勢 佢可以教多起嗎3年wor
第一年已經有杯落袋
而家歐霸睇下打成點
同埋每日郵報都好信？

鏡報話摩佬同意放ddg走

巴打講笑 ？摩佬好明顯獲高層同老費120%支持
呢班大帝唔屌下真係唔撚得
shaw馬仔都比佢屌到振作啦
更衣室最大勢力朗肥都廢黜埋, 摩佬想點玩就點玩
唔同車仔, 摩佬做野無老細back up

唔洗信郵報都知佢已經公開話過屎波同鐘斯幾次啦

其實獌嘅傳統係熱血拼勁
呢班大帝呢幾年hea到跑都懶
係要比摩佬屌下啱架啦

識睇波都會屌啦
咁撚樣嘅基本功
仲屎過踢街波
次次控波就好似控緊粒炸彈咁
姐手姐腳

講真 如果後防夠屈機 龍真係冇前鋒咁重要
今季迪迪仔都冇咩表演機會
同埋曼問題係入波少 但防守好

結論: 迪迪仔換Isco or Kroos

帶傷上陣又熱血得濟

上季尾唔係夠講木仔120%支持v92咩
轉個頭就請摩佬啦

換到兩個 真係中場唔洗再買人
買一個前 一個中堅 一個龍

如果佢冇心留係度，又可以係蝗度換到人，其實都諗得過，大前提係唔好換d垃圾返黎...
9成又係佢條女日講夜講要返西班牙

真咩

屌你老母快撚d炒啦
還我V92

摩係轟第二季
重奪英超 歐聯四強
夠個個都話今次佢係轟長教啦掛
結果呢？第三季就內亂 季中排尾5尾6
摩不過3季呀

不過點都支持佢教埋第二季
買重下年聯賽冠軍

我個句係問題黎

屎波啲基本功同東方米曹差唔多

睇錯，應該係完全唔同踢法

咁傷住出又真係熱血得濟
我指其他人好似馬仔個啲

廢係一回事
要人傷住出係第二回事

到時真係要人傷住出就屌鳩摩佬

宜家當佢玩口術先

摩佬： 後生仔唔捱得

買一隻純翼鋒,中堅 , 中鋒，防中
曼聯真是沒一隻似樣嫁翼鋒

唔知邊份話v92自己請辭
仲要2次

你即係串Lin姐

無似樣嘅工兵

Lin唔係翼
某會然自認自己係隊入面最強既自由人

自由人唔係碧根鮑華 , 森馬果隻咩 ?

咁講莫屎都係自己走

佢好明顯想好似老費長教
走左之後係咁講公平咩

唔係傳話要換莫拉達同華拉尼咩？？

蝗好似想用占士+個中堅換 好似係～

太多攻中,不了

10號接班人啦屌

分支佢都未教好

有占士你就想

現實係得40m euro

4000萬 不了

其實如果馬仔下季唔走唔買新前鋒，比多d機會福仔同馬仔，買多一兩個翼，有時打下無鋒陣得唔得呢⋯

得

三個字 把握力
福馬都非常一般 一定要搵個當打既返黎

福同馬比多d機會應該會好返小小d把握力，同埋曼d翼真係好弱無速度無腳法同唔識斬波，有新前鋒都好似無乜用⋯

睇唔明都好j

佢地friend 底？
但遲早又回家

已經無興趣要華拉尼
徹底變左個文員
James d態度都麻麻地
寧願放假去玩都拖住唔做手術

要換就拎Isco+莫拉達+kroos
起碼執到其中兩件
Cash都唔撚要 獌狗大把錢

不過點都唔會有龍代替到ddg
由唔識英文 俾全世界恥笑佢高波
到世界top3 gk

上面的人真係可以唔要,一個好的龍門真係好難搵,真係唔想DDG走

最尾個句
錢已經唔值錢

真係好睇佢自己點諗

30歲先去都唔遲啦

擺到明係佢條女

陣間過到去好似法比仔咁既下場

唔覺馬無把握力
上年少供應都廿球
今年出得少又無正前踢 但佢起到腳入波率唔低

有咁既可能 留喺曼到做神龍咪幾好，賤種班fans癲過曼班fans好多

點似我地曼連大家庭

ddg去皇馬就做25仔俾馬體會hi到永遠

4千
曼聯洗廁所果個跌都跌左

Congrats to that fella Varela, who's just helped Frankfurt to the DFB Cup Final!
resource:

就算咩成績 摩佬+哥狗至少下季仲教緊雙曼

如果摩連奴話佢依家仲未比得上雲達沙，ddg會唔會打多幾年？

華利拿有出頭天啦

4千就梗係啦

好跑姿

巴洛迪, 基沙文, 盧卡古, 達仔, 尼馬, Mbappé

有冇漏 ?

要基沙文同盧卡古is Ok

基沙文+中堅

打442
其實打4411既話 基沙文好岩洗

盧卡古打最前幫基沙文開路

佢好似唔識做支點

吾系掛

原來都24歲了

有供應 馬仔 把握力絕對強

下

買基沙文真係意味住馬褔唔使踢

咁多條戰線，點都要買返個有class既

所以我先覺得 morata > lukaku

我睇咗佢對曼幾場，幾場對其他隊
我見到佢最勁都係衝，反擊
你叫佢hold住個波應該就唔掂

講真無睇過基沙文係西甲點踢
佢係踢法/角色定位係咩

佢有背身拎波嫁
但愛唔多呢d打法者

利申 睇過幾場only

可以做埋波 , 有時有 kill pass

上季無乜供應都入成20粒
今季少左出姐 把握力邊到差

佢就真係前場自由人啦 要前插有前插 要做波有做波

佢絕招唔係就背身拎波之後突然轉身食埋後衛個位咩

有少少似早幾年肥西打4411
造波 前插 射波 控波 過人乜都得
當然最好就梗係走位起身 觸角好撚好

所以有佢係前面衝，拉開防線，基沙文容易d插入禁區

衝撞型黎
開路一流
你話好似伊巴咁打後一格都得
佢梗係唔善長
反而撞呀頂呀爆呀呢d幾好
雖然佢好大隻但佢過人同速度都幾好

頂其實都一般般

盧卡古 好樣衰

買乜鬼前鋒，買番d翼推番馬仔同福仔上去咪得

破唔到大巴

馬仔打左邊啦
下季未必有廢佬
福仔一個打足全季？
定用爵xxxx
定月巴

福仔20歲都未夠 靠佢地兩個打撚晒咩

4線作戰兩個前鋒

雖然唔知係歐聯定歐霸 但我地又要英超英足盃英聯盃
數都數到4線 又唔係唔知d人易傷
又冇翼
咁都唔買前鋒
其實一翼一前最好

禁區把握力馬達先屈

比皇馬買埋喇

馬仔今季有版你睇，打左食撚咗屎咁

冇信心姐

究竟點解ddg會想去蝗
馬體青訓去同市死敵

基沙文個u team
有華朗 c朗 普巴 rio
真獌

突破上腳果d 球員好易唔穩定
一上腦就至少幾個月
搵個把握力勁打ST先

正臭雞

簽伊巴真係意味住馬福唔使踢 好似係

歐霸真係要出盡奶力
有歐聯有基沙文

買基沙文加個翼用返馬、福打前同打無鋒拉馬達上去⋯

Raul?

Raul有踢到馬體會一隊？

其實個巴洛迪 乜料子？
無啦啦吹到咁行

Belotti LKK
要邊個

其實都唔係冇啦啦
睇下red cafe都傳過一排

我都唔明
比母會屌住都要去係咩心態

去博做第二個卡斯
比賤種雪同遺棄

去疤狗la

我 feel 到好強嘅氣吖

雀屎

Raul都算既話
giggs都⋯

人地有達史特根都心滿意足左啦
係賤種貪得無厭

佢條後防下下比疤中出
ddg同保方一齊守都收皮啦

LKK

要買就買古圖斯 唔好買我地隻廢龍

話時話
摩佬好似無用過griezmann 呢類鋒

唔係西人

馬達？

如果話基仔似以前嘅朗隊
幾年前嘅老豆已經想同朗隊合作
應該有下準備 想試下

點解你地會叫摩佬做老豆

差九皮啦，朗隊以前真係世三嚟

咁又未到
高峰個陣都未到

基仔就真世三 朗隊攞過金球獎第三名未？

朗隊啲波底真係得啖笑 見佢啲第一時間成日比到個波彈起咗 護波又廢 控波又控甩腳 真係唔明佢點解立足到咁多年 全部英撚都係又貴又廢

邊個時代朗隊呀
8號連美斯都被屌打

話時話 連尼住最近做過咩俾人圍屌

xxxxx: 通常全隊最勁會做自由人

8號個期美斯係邊

真心咩 朗隊後生勁到唔識形容喎ching

8號個期美斯係邊
個陣好似仲係朗甸盛世
卡卡就黎盛世

打機係勁嘅
當年winning用佢加費托做前

基沙文係好識同隊隊友 配合既球員
傳波 走位 直線 埋門都好好
不過唔夠突破能力 同 遠射
Robben micki Ribery 呢d就算1 on2都好大機會食到
Cron msn唔洗講
所以真係黎都唔好太期望佢做到救世主
隊波踢得唔好時 佢都會表現差 一個團隊合作型球員

巴洛迪係咩類型？
屌
lkk 而家英超神射証明哂自己
我既話 .. lkk 好似風險細d

我話依家既美斯都比佢屌打咁解
爆又得扭又得 射更加嚇撚死人

可惜 維持唔到

10/11好似第5

前鋒 中中（同靴拉輪換） 中堅 龍門都會買
其實年年都買幾多人下 係咁入同出
V92 d人都清得7788

有mk 有hehe 有普巴 有mata 其實我唔擔心
係差多個正前峰
基子 做影子好似最好

所以先唔明點解後生咁勁 但近三四年可以打到咁 後生個時完全睇唔出波底咁廢 可能有速度補救得返？

其實買前鋒都係頂住檔既姐
論潛力 最好都係福仔

咪hey 0啦

有冇睇黑木J文？琴日先放左上黎，冇睇可以爬文

如果買基沙文 朗隊馬達mk起碼要走一個啦 馬仔生生性性既話應該留到隊

唔係頂檔架
大佬 一隊波唔可以得一個前鋒架嘛 你估中遊隊一人當家咩
唔講佢年紀仲細 一年60場波咁濟
下年打到佢死個陣 到時你地成班話輪換啦輪換啦輪得邊個
唔覺青訓家下有咩好前鋒

朗隊好大機會啦
理性啲諗

人地西班牙人，想踢返西班牙踢波都好正常

P仔下年可以留隊試下呀
不過依家佢定位係咩
另外普巴 hehe 一定要有sub
卡神接班人呢個問題 最近好似冇咁迫切
始終打法唔同左 要嘅人類型又唔同左

咁咪姐係輪換頂檔
始終都係培育福仔馬仔擔旗

走真係無所謂 但嬲既係賤種蝗成日跨過球會去同球員傾逼個球員比壓力自己球會 明明有錢又要孤寒唔願比錢

宜家要啲錢都冇乜用，拿拿臨拎幾件過黎交換人質啦，首選施丹

要isco kroos 華拉尼算

後生咁勁係因為過去只能回味
以前咪又係成日肥仔肥仔咁叫佢
佢當打時期去上節目表演控波 好似10米高佢已經控到離晒腳 波底差係事實

因為佢好少hold ball
以前主要係走射/撞射/first touch傳直線/接應直線

同期有好多人幫佢hold ball
長老,cron,tevez,hea碧

1換3大貪左喎
isco都唔似會放

頭2個已經夠

kroos更加唔會

Isco唔係長期後備咩 但好勁喎 上次睇到精華

佢似想留低，施丹都想留佢

屌你咩 你咩都唔放想同我地交易？
一係就比足錢直接解約 一定就換人
唔係我曼雪到唔撚出都唔賣 吹咩

人地直接買斷...

Marcus Rashford wants Zlatan Ibrahimovic to extend Man United stay

係愛呀福仔

木仔：ok 不過要扣你份糧

佢地似想拎占士換

請珍惜朗尼

冇release clause呀ddg

占士留番比阿狗啦
咁多攻中黎你叫安76排陣啦

睇你點買
有種就出4000萬歐 睇下我地理唔理你

Yes 球會位置 無可代替

唔要

福仔要熱血就得 錢 當佢咩呀
幾時買第二架車？

正選換正選 你無返咁上下既人
你咪洗換我地人 錢我地大把

DDG<>占士+達仔
占士<>龍門（米蘭/下體）
$$$$<>基沙文

咁拎cash去買人囉

Kroos, Varane, Isco, Bale

任你鍠狗揀兩個加30m換DDG

錢就唔撚駛喇 我地曼連大撚把

牙朗回家就夠了

迪比都賣到2000萬番黎
DDG €40M 是弱智

嚴禁hey 0

姐係當曼聯係毒撚幫公廁埋單姐

會黑lin面

你又黎

球霸不了

日日叫兩次春最少

靴里拉說：「在我來到這的三年或兩年半之前，我永遠不會忘記那一天，歐霸盃我跟隨畢爾包來到奧脫福對陣曼聯。我們都很開心，因為我們來到了英格蘭最大歷史最悠久的球場。這裡的球迷欣賞過最好的足球，見證過很多冠軍，看過很多偉大的球員。」

「我記得開賽前，我們在做熱身時，我看到了整球場的宏偉。我想要是每週末能在這些球迷面前踢球，那該有多好啊！我沒對任何人說過這個想法， 因為我當時還在為畢爾包效力。那天我踢了一場好比賽，也許是我生涯最佳表現之一。我們在奧脫福3-2擊敗了曼聯。」

「那天，我對自己說，也許有一天，我會穿上曼聯的波衫在奧脫福踢球。再次踏上奧脫福的那一天，我已經是曼聯的一員了。季前熱身對陣華倫西亞，等待了一個漫長的夏天，我終於為曼聯出戰了，感覺太美了。」

值得一提的是，在《鏡報》發起的球迷調查中，有多達91%的球迷支持靴里拉成為曼聯的下任隊長。

英文source

冇講過野係咪有咩誤會

真曼子 可否不要老？
一個個真曼子老去 朗隊 卡膠 羊 華西 馬達 hehe
依家有幾多個係真曼子（唔計福仔 另外件垃圾唔好提）

豉油人唔係垃圾

大家都有過美好回憶

唔好阻住d後生上位啦

我9up

福仔真係真獌 好有機會做下個Giggs

屌你老味 落街食飯見到有人印lin

下個朗隊ok？

sick ball,印lin通常型棍子

你好似印左shaw

打比冇靴里拉冇普巴
準備炒車啦開個咁既topic

法國好多師兄討論緊我 我一早決定左下個暑假黎 有咩好擔心

希望hehe遲下可以進化到modric咁勁

迷lin都唔印lin 可恥

利申 唔係印文沙

留力歐霸好過啦

Confirm 出唔到呢兩個？

睇返話普巴 muscular injury
Hehe ankle injury（聽日可以出）
馬達最早要6.1號先出返
Jones smalling 5.14號出返

靴里拉好大機會出唔到
要睇軍醫判斷

真曼子hehe

聽晚睇爆carry中場

出唔到就算喇，唔好格硬出

寫左話slight doubt 應該出到
鏝城聽日基本全部都可以出...
7個有5個都寫slight doubt

施華都出到？

打3後衛死守啦， 和波都可以接受

繼續不敗

首先你要有3個後衛

和波無壞，依然失少猁狗1分

但鏝呢排咁撚廢，唔贏佢對唔住自己

daddy最叻出口術
slight doubt = 聽日全部正選

冇89m又冇hehe咪即係睇卡神拍爆炸

靴仔前2 年出得咁少真係好on9
咁都無正選

Hehe好似27碎了

Mk頭半年無出過添啦

哂左最寶貴2 年

Mk係因為摩佬order改變體重去適應英超
但herrera 明明唔差 特別4-1-4-1 同mata 華西夾得好好

如果當初有買到艾簡達拿，就無hehe

Hehe夾華西真係好堅 傳啲走位波岩岩好

咁都唔影相

加埋mata好好j

我隊

基沙文真世三 上年

因為朗隊唔洗點用腦踢波
你隔離係史長老控住個場 有c ron幫你拉一兩件 剩係衝下搶下撞下 屈下體能都夠
後期佢做前鋒果期還好 靠佢派牌嚇撚死人

祖爾巴頓玩完
停賽18個月

停唔停都玩完架啦

咩事

賭波...

Facebook見到

諗緊廢老/89m/hehe 定係朗隊
個個都好中意

今季有得出個陣畀波唔差喎
當然你唔好拎佢同mata hehe個啲西班牙人比啦

Yes 上場佢踢得唔錯 一個入波 比人黑走左球12碼
重好有火 屌左成場球證

朗隊而家打後備 做輪換認真ok
支持永續朗隊
但必然正選就不了

後備出黎其實ok

好似上星期咁，對弱隊打快車嗰陣正選出下都冇乜所謂啦，有時2回合制嘅盃賽首回合贏左次回合又可以出下

其實都冇咩人反肥西
只係睇佢肯唔肯少啲出都留隊啫

講咗俾佩雷斯聽未 ?

其實大把人反 只係唔敢講

下年一齊印?

反月巴唔撚易

印文沙貴撚到，呃錢嘅

毒瘦撚 膊頭冇咁橫
今年都係印pogba咋

口裡說不咋

朗尼個情況未同細哨個啲好似囉， 後生踢波時球感好， 體能又fit未爆上黎， 以前肥仔啲控波護波都好好， 踢咩位都有表現， 老左受傷多左球感狀態唔好， 未搞成咁。

後生睇唔到朗尼波底廢？
唔撚係掛

Jose confirms Pogba out of Manchester derby. Herrera and Valencia both fit.

Mourinho says Valencia is ready to return for #MUFC on Thursday. Asked if Pogba and Herrera are fit, the boss replied: "Paul no, Ander yes."

摩狗真係自己攞黎
有文西佢換唔換
妹妹踢足120分鐘贏緊都唔比佢抖下
真心ON9

反正好來好去 朗尼 留後備 出 還可以博佢閃一兩下 反正錢 我曼 不缺
最緊夏季買要突破 出波 嫁翼鋒 英超都是唯快不破

跟住聽晚正選打足 90 分鐘

希望佢打到切爾達就心滿意足

華 拜 blind 梳
卡
靴 爆
Mk. 馬 羊

羊

冇妹妹可能反而仲好
一陣俾哥狗重點攻擊仲死
妹多兩下sane已經偷左個波

次次都咁講架啦 結果仲衰

清新

華西 baileys 華拉尼 Ｍendy

Bakayoko hehe 阿妹

基沙文 ｂ.朗

巴洛迪/達仔/盧卡古/尼馬 4 揀 1 , 買晒先

卡換走 入朗隊 同爆換位

上次夠俾KANTE重點攻擊
但普巴避重就輕 D波快黎快去 簡簡單單 引走KANTE

上面話冇妹妹果個都on9
冇左佢邊個爭頂 同人身體對抗
上次打車佢同hehe搞掂左人地兩個
我地贏波

睇到16-23歲, 月巴勁過普巴十鳩幾萬倍
唔g 牙普勁唔勁到十年呢

幾靚

覺得摩佬今次都係出口術

無妹妹同伊巴會立即變返上年西波mode

朗隊會救世

我朗

今日d 天氣
好岩懷念第一場歐聯既隊長

第一場就入三球

不能同意更多

橫空降世

新加斯居尼

打多個倒掛

2002年10月19日主場對阿仙奴的賽事，16碎的朗尼以後備入替，於臨完場時在25碼一記遠射，皮球擦中楣底入網，他的入球不單令愛華頓2-1擊敗阿仙奴，終止對方30場聯賽不敗記錄，更打破英超最年輕球員入球的紀錄，震驚英倫。

2004年9月28日在歐聯對壘土耳其費倫巴治隊的處子秀中攻入三球，博得曼聯一眾名宿如韋西迪、佐治·貝斯及丹尼士·羅的稱讚。10月24日「壽星仔」朗尼在對阿仙奴時射入一球協助曼聯主場2-0獲勝，結束對手聯賽49場不敗的紀錄。

如果吾系甘點😒

唔係咪大贏456囉 我就唔信輸啦

施華出唔出到先
有無佢派牌曼城會差好遠

曼聯4-9號 傷哂 得7號係因為冇人著

唔講唔覺

幸好還有 10 號

多謝支持

朗隊唔可以傷

Lin轉Mk 啦
福應該正選

其實無左pogba變番V92 陣

係差個Bailey

福馬都似會正選

我估咁樣
福 馬
羊 自由人 華西
卡膠 HEHE

爆炸傷左？

我曼成世比賤鍠食住，分分鐘今舖係大家互換正選龍門，再冇任何附加條款！

痴媽根
當我地木仔流？

Jose confirmed tmr no muiba

yes!!

木仔流
木仔已經進化成木神

福仔上場只係後備 好明顯今場會正選 即使馬仔上場表現有幾好
前面3個 福 mk lin

依隊一定輸到仆街
應該咁出
福
馬 朗隊 hehe爆炸 mk
左羊 blind b仔 右華
清新 最重要係依個位

你呢隊都會輸到仆街

冇追post，抖幾耐？

今次打比有D海軍都水兵feel
依家係睇普巴搵朗隊定MK頂

daddy打強隊一定好保守, 3中堅la

------馬
-----mk
羊 hehe 爆 華
------卡
--大米 盲 拜

有冇手足教cow女

大不了唔賣，合約最後一年送入雪櫃，黎個一拍兩散都好過成食比蝗食住

福
Mk 朗隊 lin
卡膠 hehe
Shaw 盲 B仔 華西

daddy好似冇擺過大米打中堅？

史隊長出得未?

盲打中堅始終有d 淆

馬換隊長

2次打車仔都係大米左中堅

其實我會形容daddy 果2場打緊"假"3中堅
大米排出黎好似係打左閘, 但佢完全唔上, 反而羊同華會上

出你就輸到仆街啦

感覺打強隊都有大米份 同星仔當年一樣

女唔洗cow架
機會黎就有架啦 好似係

出隊長點同對面搶中場

姐係點
咁我有冇機呀？

Btw高登荷蘭叻有矛過黎

朗隊係場已經贏
佢係場邊踩下草都有波入 一入場重得了

真 ● 左羊右華

對攻好過泊大巴啦今場

繼續追得失球

想自殺？
打防反好過la

我地點防呀 唔好唔記得我地架大巴係爛架

睇黎好多人唔記得妹妹大賽既發揮
對痢果場好似只係幾個月前既事
妹妹對轟一腳清我覺得係因為佢攰 冇力妹就真

防反？
CB都唔夠可以點防

有左羊右華 都無咩機輸

原來朗隊距離英超史上第二只係差少少

咁你想對攻？

得返兩件 放埋大米岩岩好三件
傷一件都唔知點算

叫做可以取長補短

依家曼聯唔夠翼, 而左閘都無人可信
打wb 就開正羊華果飯
右閘更加無人, mk或lin 拉返中間少少自由走位
大米叫做頂一頂中堅, 佢有d 路數, 又掩蓋都佢唔夠快打閘同零助攻既不足
三中堅打防反較好, 配合依家無左伊巴, 用跑狗福馬連反擊

福馬打返前少少, 比佢地攞返個態,
就算佢地扭失, 都係前鋒無乜所謂

有lin唔攻等幾時

對轟唔係對攻咩

Yes 全隊最勁

佢宜家咁撚鍾意造波, 其實唔難

B仔 卡神 T仔 加埋大米 岩岩4個

對轟都係主守多，係咁放長波上去俾福仔打CB身後，入完一球之後更顯得出防反

對面條後防咁撚垃圾都唔對攻？

諗起前場有福 馬Lin mk 左羊右華後上 之後淫賤走位
都扯扯地

波都未開已經有野學 正

攻唔係唔得, 但要曼城都同你對攻先有機博下
如果人地防反, 我地d 人依家唔夠腳打陣地戰 (成堆跑狗)
加上後防中空, 比人打反擊, 米盲更加難守

上2場一場強隊一場弱隊, 打防守反擊都ok, 其實可以照用
費蘭尼同hehe 補防唔錯既
再睇下佢出唔出卡膠做定海神針(不過機會細d)

哥狗得一招鳩猜姐，佢唔會主守，下場個中場好重要，一定要搶贏中場

公司佬係咪會正選 條友打呲會有buff

話曬隊長

所以就睇佢出唔出到施華
哥狗個戰術黎講施華太重要了

至於1 on 1
一個福囝上年撚到佢地訓低, 夠win

上年嗰個係迪米捷利屎先輕鬆姐

Yes 30幾歲既一個後備

吾講都吾記得佢

福囝本身預備組咋上年

Lin同福仔應該正選做跑狗

下半場對面體力下降先出MK 同馬仔打破悶局

未來隊長留名

個個訓哂啦？

係大家講緊聽晚用咩戰街好嘅同時，我又幫大家溫故下先

咁多位大師諗好用咩戰術未﹖

901

109

訓定多啲聽晚直落

早d訓啦咁

咁啱呀手足

Funson reported

阿狗快d死

椰子又輸

以和為貴

兩隊都降架啦
不過輸埋就提早宣布椰子收皮先

搞乜今年新特撚咁都唔炒佢
高違約金？

事實證明耶子真係好廢
教左三隊都係大幅下滑

當大家d戰術標晒出黎既時候
我就知聽晚輸梗了

同市光榮

阿狗 熱狗開硬細

阿狗前四mode一開真係鳩踢都會彈入

我地應該連蝗後備都唔夠打

隨時是
馬 福 mk
hehe
爆 卡神
羊 盲 拜 華西

咁?

福 mk
hehe
爆 卡神
梳 盲 拜 米 華西

類似對車咁

前場無自由人=fail

佢宜家呢隊波非戰之罪啦
英冠水準都唔知有冇

應該唔會炒 今年先炒左個 個違約金好似幾高下

前場自由人真係出硬

大賽球會

今晚希望鏝城強陣出擊啦
巴禾話哂前巴狗
有保証呀 哥狗

呢句真 起碼都3-4個轉會窗啦
再比番一億佢玩

出親都60-70換走
今晚mk會唔會正選呢

福 mk
自由人
hehe 卡神
梳 盲 拜 米 華西

加返

新特蘭對波得兩 三個勁 其他都廢到
真係無返幾千萬買人 邊個教都死

摩佬契仔拖丹都無

耶子都唔係玩即食， 等收皮

馬會又做善事，我曼贏有4倍幾

Yes
贏左諗下點洗啲錢好

個標題準備被人瘋狂恥笑

咪咁痴線啦
曼區都唔係個個認同啦
試下出出面講都唔怕笑大人個口

迷西真係.....

白比利喎

白必圖呀

見到咩朗隊救世仲好笑
V92時間場場踢足仲睇唔夠？
救左咩世返黎？

早晨

我地傾好今晚用咩人 打咩陣未 ?

yes

lin rooney 不二之選

咁認真做咩

牙妹今晚是確定出唔到 ?

睇你信唔信摩佬係出緊口術

俾你揀你想佢地講女 定 hey0 定 假膠迷庸隊
根本無狗咬狗就得呢幾樣推po

係咪話妹唔出得

有時就係愈吹奏吹克人憎
好似 爵_ _ _ _ 特咁

又講女

Paul, no.

咪開名好喎

嚇死
一碌fb 立下眼以為買左

幾多年前架張圖

又hey0

摩狗琴日記者會又屌鳩宗師屎波

又屌咩

Jose Mourinho has again criticised Phil Jones and Chris Smalling for being “cautious” in their recoveries from injury but says they do have a future at Manchester United next season.

Smalling (knee) and Jones (foot) have missed United's last seven matches and on Sunday Mourinho urged them to "be brave" by making themselves available for Thursday's crucial derby clash with Manchester City, which is live on Sky Sports.

青訓三巨頭 肥福連

佢覺得呢兩個真係無乜將來
一個長期派膠, 一個文員長工
夏天九成踢哂佢兩個走

But when asked if the England international duo had a future under him next season, Mourinho replied: "Of course they have. I hope this season.

"It's not just about them. It's about the philosophy and mentality around them. Cautious. Cautious. Cautious. Just a cautious approach.

"It's a profile, it's the philosophy of work. Just that."

When quizzed as to whether he thought players were less inclined to put their bodies on the line nowadays, he added: "Professional football at a high level? Yeah."

Smalling, Jones and Rojo are part of a lengthy United injury list that also includes Zlatan Ibrahimovic, Paul Pogba and Juan Mata.

It is cruel timing for United as they face a crucial final four weeks that will define their season but Mourinho insists he has every faith in the players he has available.

"I think the fact that we are fighting for important things still is a good motivation to keep people together, to make people make an extra effort," Mourinho said.

"Wednesday's training session started at 3pm: I was here at 10:30am and when I arrived some players were already here, taking care of little details and taking care of their recovery. That is motivation.

佢痴q左線.jpg

睇內文又唔係講到無未來喎
報紙佬

摩佬明串緊宗師 屎波無早到訓練場搞recovery

幫唔落

串埋隊醫 cautious 搞到佢無人用

我真係諗唔明呢兩條藥煲到底平時做乜撚

其實真係幫唔落 好地地兩條友踢國際賽傷撚左 平又唔穩定又傷

唔通今晚真係要

仲要係自己練緊果時傷都可以傷咁耐

未踢就知係西波 係輸幾多 不過一年兩次曼市打比無理由唔睇

上網見到話HeHe傷ankle，求證

鐘斯先係奇葩, 兩隻腳由上到下忽忽都傷過

最on9咪哩樣 踢9隔離隊個d自己傷就話 傷撚完自己人跟住自己整傷埋 沒有最on9只有最on9

魔佬話出到

入黎曼咁耐傷多過踢 多健康兩倍

摩佬立場黎講佢要搵人同佢搏命
佢屌柒兩條友都正常, 雖然係不近人情d

所以真係賣佢無可口非

jones 同 smalling 嗰時真係好有後浪feel
成個感覺都係rio 同 vidic 既接棒者咁

點估到咁樣

應該係屌緊佢地傷左但無盡力做recovery, 係佢等人用既時候仲heahea下, 摩佬唔屌鬼佢地就唔係摩佬啦

我最估唔到屎波起左都可以跌番

仲要跌突左⋯

我曼而家傷兵夠唔夠組十一人

條友又唔係矮, 仲好似話有D速度
淪落到咁

短距衝刺全隊最快呀

咁季最大奇兵應該係大佬河，未開季已經屌到佢應該無咩機會九成要走咁，但無而家佢好熱血，好有球咪⋯

球商既野無得逼

連出8場喇，仲要其中有3個星期一週雙賽，踩足90分鐘我怕會死

應該會有陽無梳，今場多數無博和格

馬體會當家射手基沙文在社交媒體發佈了他的「終極隊伍」最佳11人陣容，集合現役及退役精英球員，當中包括有皇馬球員，但馬體會球員未能佔一席位。

基沙文以Snapshot公開了他的FIFA17終極隊伍(Ultimate Team)最佳陣容人選，這名法國前鋒排出了5-3-2陣式，當中有七名現役球員，但不包括他自己。陣容中有四人曾效力曼聯，三人曾效力車路士。

三巴入面，伊巴重傷，妹巴場場出季尾踢到殘
笑到最後嘅都係月巴

你唔係覺得自己燈到 所以每次開波個日都打呢句野呀？

啲人傷到咁樣鏝都贏唔到就食屎啦

快d推爆個poat一陣柒左好嘔心

Pish

ggwp mode

請問今晚月巴會唔會又驚世倒掛救全家？

半埸笠射

後場倒掛笠射

死球後場倒掛笠射

呢兩條撚樣 成日踢鳩傷自己友都算
仲傷埋自己
擺佢地係到係多兩個英藉 但都阻住中堅位
清又唔係 唔清又唔係
最好清一件 買一個穩定既中堅 搞掂

跑40yard 快過華西馬仔
但平時見佢轉身又唔係特別快咁

對手開角球係自己禁區倒掛笠射

反應慢

摩連奴對周四的比賽仍然抱有信心：「我們正在為非常重要的東西而努力戰鬥，隊中球員依然充滿鬥志，他們不止願意付出額外的努力，而且表現得很團結。球隊周三的操練定於下午3時，當我上午10時半到達訓練基地時已經看到部份球員在努力練習，這就是他們的鬥志。」

邊個1030 到

jones, 屎波, ibra

文沙 福仔 連仔 月巴

漏咗Rojo

Slight doubt

真唔真
朗隊帶住班細既

佢最大問題係個腦囉

1500 隊長仍在炸魚柳 準備下午茶

緊張既心情

只有想像力係頂級

睇開d 啦巴打
呢場佢地都知好重要
如果都係輸
咁認命啦
唔係世界未日

大家都係想班波好
希望唔好介意

普巴出唔出到?

又黎料牙you

Dxxxxxxg:我咩都無講 係咪有咩誤會

黎緊30號去睇史雲斯
希望今晚對曼城唔好CHUR盡班友仔D氣力

夏季中堅位要執啦， 洛祖大傷隨時踢唔返起， 又唔知抖幾耐， 呢兩隻英撚又靠唔住

打機必清走一件, 我揀鐘斯留, 打機唔傷又後生好好用

難d喎

1630 隊長吃飽下午茶 準備午睡

過得一關得一關啦

對鏝唔chur幾時chur？

靚撚到

英超食粥食飯睇今場

今年印lin 未？

呢件deal得過

唔知有無得燙金章

配埋基沙文7號

買鄰居贏燈下先

醉艾摩連奴 ！！！

燈

都無普巴

DADDY話普巴FIT

識買一定係咁買

真定流呀 唔係話hehe出得 普巴傷咩

普巴對強隊不了la

贏西到咩 你班垃圾收皮啦

Manchester United manager Jose Mourinho has confirmed Antonio Valencia and Ander Herrera are fit and available for Thursday’s derby showdown with Manchester City, but Paul Pogba is set to miss out.

hi 迷爆

死球後場倒掛笠射入波兼令對方守門員受傷

不了 巴我唔傷好過傷

有拖丹 好難唔贏

對面耶穌射爆垃圾獌

最岩....
D清：好想屌女呀

撚羊踢法似我：去叫雞啦

有月巴打防中，妹巴可以休息下

想笑大人個口牙？

震驚十三億獌迷

口術味濃

咪開名好喎 尊重下

車皮條

1001

開個正常po名oj?

今晚睇唔睇？

有咩提議？

撚羊Call g似我

愛在雞與羊之間

屌，FIFA職業生涯用馬仔入3球都做唔到MOM,比左爆做

post 名建議
manchester is red

938

依件要成set買啦 好似上季件二客咁

睇返2011社區盾精華
雖然嗰時成日屌蘭尼
睇完條片有啲掛住佢

睇實貨先 靚既季尾買件主客先

希望下個post有正常名

我們還有隊長

快D吹爆個post，否則今晚見到就羞家

紅藍大戰算吧啦

呢件真係靚wo

作為一個魚拉突，我第一件波衫係阿仙奴

Young 第一場已有助攻

講緊禾？

你啲圓月彎刀去晒邊

第一件係童裝白色vodafone
但之後06年初中反過一排曼
直到08年先鍾意返

因咩事反

我得一件曼聯波衫

就係nike做曼聯sponsor個件主場

反完都有得中意返

做左勝利球迷(軌)
同埋賣左雲佬去賤種

反果陣都一直有留意曼既

我A米

一路上靠盲

雪撚到無左依招啦

今日係學校見到有人著今年主場印盲

cap 你圖先

唔係掛 blind都有人迷

要唔要填form

hi, 14荷蘭主場印盲俠既我

好撚多雜種狗

睇啦 呢幾場都有睇 不過冇上黎9up

今季藍色呀

下個po直接叫曼市打吡算啦

主場呀 藍色

曼市雙雄如何留得住

唔記得姐 唔洗貢串咀呀

唔知哥狗會唔會下半場先出施華呢

今晚唔想見到大米

個topic 唔夠霸氣既話
做球迷個勢都輸左先
輸既話點都比公海抽架啦
霸氣d 嚇下鏝狗啦

今晚曼無一失

打守波咁撚勁都唔想

14年呀hi

manchester is red, my pen is blue

my pen is long

My pen is left

1